14號 大家著西裝 領美國施去美領

準備好未

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

唔止謝sir，連er er er sir都……

又叫人着suit

打錯字 係美國旗

美領美領美領美領美領美領美領

到時又有一兩個巴打話比人fake左著老西